韓國投票 PRODUCE 48 第11集 Top 12

牙良

李彩燕個鼻成個甘地咁
還我怡人